軍事 200萬人點嬴十幾億盲毛

文宣 分化 軟攻

200萬人揾地球其他果五十幾億幫拖 VS 十幾億肓毛？